{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1070583?place[place_type]=GID&place[gid]=1070583&place[latitude]=37.8005344151&place[longitude]=126.4153462446&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화 아띠하우스"
    },
    "text": "アティハウスはスパ施設であるスパ及び野外個別バーベキュー施設を提供するビンテージなペンションです。客室は無料Wi-Fiが提供されており、一軒家の形で構成されており、複層のスペースもあります。ペンション内にはカフェもあり、休息を取ることができます。バーベキューをご利用の場合は、野外の個別バーベキュー場をご利用いただけますし、炭とグリルのセットがございます。バーベキューの利用料金は15,000ウォンで、利用時間は15:00から20:00までですスパ施設であるバブルスパでは入浴剤をご使用いただけません。チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。人数追加の時には超過費用が発生し、最大収容人数を厳格に守らなければなりません。客室予約状況はリアルタイム予約であるため、二重予約が発生することがあり、先に決済された予約が優先されます。施設と施設はきれいに使用しなければならず、無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は自制しなければなりません入室人数の超過、客室内の調理は禁止されており、施設の責任と貴重品の紛失は宿泊客にあります。施設の毀損や破損の時はペンションのスタッフに知らせなければならず、客室内では禁煙しなければなりません。ペットの入室は不可であり、未成年者は保護者と一緒に宿泊してください。退室時にはゴミを分別してキッチン用品を洗浄し、退室点検も受けなければなりません。予約は予約確定の可否をペンションで確認する必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "アティハウスはどのような施設ですか？",
            "answer": "アティハウスはスパ及び野外個別バーベキュー施設を提供するビンテージなペンションです。"
        },
        {
            "question": "アティハウスの客室には何が提供されていますか？",
            "answer": "アティハウスの客室には無料Wi-Fiが提供されており、一軒家の形で構成されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用する場合、どのような設備がありますか？",
            "answer": "バーベキューを利用する場合は、野外の個別バーベキュー場をご利用いただけます。炭とグリルのセットも提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューの利用料金や時間帯はどうなっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用料金は15,000ウォンで、利用時間は15:00から20:00までです。"
        },
        {
            "question": "バブルスパでは入浴剤を使用できますか？",
            "answer": "バブルスパでは入浴剤の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加の場合、追加費用は発生しますか？",
            "answer": "人数追加の場合、超過費用が発生します。最大収容人数を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "ペンションの予約はどのようにする必要がありますか？",
            "answer": "ペンションの予約はリアルタイム予約となっています。予約確定の可否をペンションで確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理や喫煙は許可されていますか？",
            "answer": "客室内での調理や喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ペットの入室は可能ですか？",
            "answer": "ペットの入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者と一緒に宿泊する必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時にはどのようなことに注意する必要がありますか？",
            "answer": "退室時にはゴミを分別し、キッチン用品を洗浄し、退室点検も受ける必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 500
    }
}